香港最平嘅股票係邊隻

勁親香港啲股票全部都0.00幾
有冇邊隻係最平 平到盡

玩美股咪算

買黎做咩 郁都唔郁下冇咩成交量